1. zipを解凍
2. workspaceへ移動
3. インポート-> maven -> 既存プロジェクトをインポート
   - pom.xmlの1行目にエラーが表示される場合はeclipseプラグインの更新が必要
   - [ヘルプ] -> [新規ソフトウェアのインストール] -> [https://teratail.com/questions/192767]
4. src/main/resources/application.properties_templateのファイル名を[application.properties]に変更
5. DBの作成
   1. MySQLにアクセス
   2. DBを新規作成（DB名: forum）
   3. DBをforumに切り替え
   4. src/main/resources/forum_2020-11-02.sqlをローカルのMySQLにインポートする
   5. 参考(https://qiita.com/ydzum1123/items/219d8e60843a678be719)
6. application.propertiesの編集
   1. [spring.datasource.username=root]のroot部分を自分のMySQLのユーザー名に変更
   2. [spring.datasource.password=パスワード]のパスワード部分を自分のMySQLのパスワードに変更
